Nike抽鞋

Nike抽鞋
抽百幾次 一次都未L中過 DKLM

我係次次都留意唔到幾時抽鞋

幾個人抽 中過幾次aj1 其他款未中過

我都係fd叫先知

由off white the ten 年代開始抽，冇中過

抱歉,
祝下次好運。

我個frd開完ac冇乜耐 一嚟就連中兩次
利申 一次都冇中過